［有圖］到底呢d細細隻係咩蟲黎

周不時係窗縑、床上出現。之前重新油過牆身，有試過噴殺蟲水，但過一排又有返，到底係咩撚野黎。

有請梁國雄議員

卜泥
要每年用漂白水抹牆

雞蟲